喺街見到張尋狗啟事 求大家幫手搵吓🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔該曬巴絲

唔會經過荃灣，唯有幫手推post